有冇巴打做過正齶？

要箍幾耐牙？

牙你老母

有
箍牙同正常程序一樣

你想知咩我再盡答啊巴打

及倒牙

下齶過長

我想知箍牙箍幾耐先可以做手術？
我目前箍牙接近半年，
想馬上手術，
因為實在太樣衰，個人自信全消，
如果要我兩年後先做，我會癲

唔箍得唔得?

我個情況一定要箍